成晚冇訓

半個鍾後就要整野返工啦
好空虛 好抑鬱

我刀系

我都係巴打

你地諗緊乜

諗緊每日咁辛苦為乜 束縛左既人生根本冇意義

生活，工作，壓力，
期望，現實，家底，能力
性格，人際關係
全部都不如意

呀仙 唉

同你一樣 諗緊可以點解脫

我都唔知咁辛苦為乜，
為左食飯定係為左取悦身邊嘅人

有咩打算

巴打有冇tg 同我諗幾似 可唔可以傾下計

唉朋友又唔多個，日日返工放工，好辛苦，究竟要捱幾耐

所以你要搵份令你每分每秒都想番嘅工

如果你嘅工作係屌女，你一定好想番

加我tg 傾下計
F88999

邊個講架

我

唔信? 成功嘅人全部都好鐘意自己份工

睇黎巴打你真係好寂寞睇你平時開啲post

唔想鬥放負...依到嗲幾句咪算

個個po都見到你

咁我唔鐘意自己份工係咪代表我無機會成功？